一個月少過8日假既工點解會有人做？

依家做緊個份 放星期六日
通常會射波2次
一個月放10日左右
有d工得6日假 有d仲衰 得4日
點解仲會有人肯做
成個機械人咁 為工作而生
我寧願少d人工都要放多d假

冇負擔先可以咁做

同意

出夠膠post同借夠刀未?